之前又吹到字母哥點樣點樣統治 NBA，而家又吹到可愛變球皇

真係唔知醜

成班人懶係識波咁好嘔心
唔覺咩？

一個統治常規賽 一個統治playoffs
得唔得呀?

常規賽︰
勁隊就留力
弱隊就故意輸
得d 中遊隊先會搏下
越黎越無聊

之前字母連贏兩場速龍果陣
又吹奏到點點點
而家消失晒

速龍係個個都廢 撚有球皇咩

玩具是但啦

cap返東決0-2 d post
果陣連登球評話速龍仲衰過學界

yes
笑撚死 me

超過十個人話nick nurse係NBA 尾三教練

字母哥真係勁喎
Kawhi都穩重唔手軟

係
所以連登球評家真係一流
最識波

兩個都勁唔得咩